有冇人四月買左機票去柬埔寨？

屌 買左HKexpress 去
咁多個航點得佢一個無任何安排
國泰都叫有得做refund
奶共柬唔撚封關仲好歡迎支那人

喱到唔會封架啦 狗撚樣奶共都勁過林奠

利申：係柬埔寨做野

巴/絲係邊區做野？
碌fb 埃豬都見馬照跳舞照跳 無人戴口罩

過年前搞咗VISA 諗住去暹粒
其實柬埔寨有冇疫症?
我唔信真係零感染

有都唔會講

我覺得係呢D 窮國. 冇錢CHECK . 人命唔值錢.
但係香港又好似未有去完柬埔寨返嚟確診?

我係金邊住既 本地人on L9架 近尼 event 結婚d土炮都唔撚停 就知幾大獲

你仲去的話唔該快d死

7單啦而家 6單係外國 所以你可以想像到 外國人奶野要報大使館 cum唔到 本地人個d理撚得你死

加上本地人 平時有病唔睇醫生 或者去藥房買幾粒藥就算 死左咪當病死

屋企人都係4月去 仲話無得退錢既話點都會去

金邊始於少香港人既 相比其他國家

喱到肯定好多單，只不過無驗/唔睇醫生/無錢睇

而家係到既大陸人 算係安全個批尼既 反而係驚鬼佬

不過而家柬埔寨封左 意 西 德 法 美 伊 關

7單我淨係知坐郵輪之後去咗馬拉確診嗰一單。
其實之前買咗2月機票冇去。只退返稅。
而家又好想去。
嗰7單全部都係鬼佬?
有冇人戴口罩?

7單入面有 一隻支那人 一隻土炮 5隻鬼

而家封商場大概8成都有罩 鬼多數無

金邊定係暹粒?
屌。啲鬼真係好dirty
香港啲行乞鬼10隻有10隻都係冇戴口罩

我係金邊

暹粒唔好去啦 之後爆左一單 係係暹粒 暹粒衛生程度再差d 人再落後d

暹粒衛生再差啲
我以為咁出名嘅旅遊區會好過金邊添。因為睇啲遊記都話金邊治安交通冇咁好。
利申: 2個地方都冇去過
唔該晒。

仲去外遊嘅係仆街冚家隡

始終 大醫院 政府 使館 驗武肺既法國化驗所 聯合國部門 都係金邊
暹粒個邊係旅遊 金邊人 同暹粒人已經好大分別 一個鄉下feel純d 一個大城市feel

嗰度冇免費醫療,啲人普通病都係冇錢病死就算
習慣咗好易病死，唔會好似先進地方咁樣花錢去救
對佢哋來講死係cancer糖尿病定係死係咩咩肺炎冇分別

利申買咗四月中機票，依家取消咗